中意紗霧嘅咁多位唔該入一入來,唔該曬

好想down曬依個網嘅wallpaper
仆佢個街要連fb,唔緊要
down第一張要先等15秒，第二張要5分鐘，第三張要等一個鐘
目前小弟只down左

有冇師兄可以一齊幫幫手，利用一下大家嘅15秒，再放上黎開心share

屌你老母

佢咪又係偷返來 求其google search image都彈到個咁既網比我

有d仲要係動畫cap圖

我右click啲圖佢話係連結黎，所以google唔到

是但啦 毒撚fb 邊個得閒理

樓主你第4張用左幾耐時間

連左冇乜所謂，係時間

用手機第二個ac

學下搵source